msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_rating.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6698\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "공급업체 평가"

msgctxt "Addons::description::vendor_rating"
msgid "Allows you to rank vendors in the store using multi-critiera rating."
msgstr "다중 기준 등급을 사용하여 상점의 공급업체 순위를 매길 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "공급업체 평가"

msgctxt "Languages::vendor_rating.previous_rating"
msgid "Previous rating"
msgstr "이전 평가"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating"
msgid "Rating"
msgstr "평가"

msgctxt "Languages::vendor_rating.vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "공급업체 평가"

msgctxt "Languages::sort_by_absolute_vendor_rating_asc"
msgid "Sort by Vendor rating: Low to High"
msgstr "공급업체 등급별 정렬: 낮음에서 높음"

msgctxt "Languages::sort_by_absolute_vendor_rating_desc"
msgid "Sort by Vendor rating"
msgstr "공급업체 등급별로 정렬"

msgctxt "Languages::vendor_rating.absolute_vendor_rating"
msgid "Overall rating"
msgstr "전체 평가"

msgctxt "Languages::vendor_rating.absolute_vendor_rating_short"
msgid "OA rating"
msgstr "OA 등급"

msgctxt "Languages::vendor_rating.manual_vendor_rating"
msgid "Manual vendor rating"
msgstr "수동 공급업체 평가"

msgctxt "Languages::vendor_rating.manual_vendor_plan_rating"
msgid "Manual vendor plan rating"
msgstr "수동 공급업체 계획 평가"

msgctxt "Languages::vendor_rating.company_rating"
msgid "[company]'s rating set to [rating]"
msgstr "[company]의 등급이 [rating]로 설정됨"

msgctxt "Languages::vendor_rating.wrong_formula"
msgid "Unable to calculate the expression. Original error message: [error]."
msgstr "표현식을 계산할 수 없습니다. 원래 오류 메시지: [error]."

msgctxt "Languages::vendor_rating.too_many_variables"
msgid "The formula uses too many variables. [allowed_variables_count] allowed, [passed_variables_count] passed."
msgstr "수식에 너무 많은 변수가 사용됩니다. [allowed_variables_count] 허용, [passed_variables_count] 통과."

msgctxt "Languages::vendor_rating.division_by_zero"
msgid "Division by zero"
msgstr "0으로 나누기"

msgctxt "Languages::vendor_rating.unknown_variable"
msgid "Unknown variable <b>[variable]</b>"
msgstr "알 수 없는 변수 <b>[variable]</b>"

msgctxt "Languages::vendor_rating.run_rating_calculation_by_cron"
msgid "Rating recalculation is the resource-intensive process. It's recommented to run it automatically at certain time intervals.<br>To do it, add the following command to <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a>:"
msgstr "등급 재계산은 리소스를 많이 사용하는 프로세스입니다. 특정 시간 간격으로 자동 실행하는 것이 좋습니다.<br>그렇게 하려면 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a>에 다음 명령을 추가하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_formula"
msgid "Rating formula"
msgstr "등급 공식"

msgctxt "Languages::vendor_rating.variables"
msgid "You can use the following variables in the formula:"
msgstr "수식에 다음 변수를 사용할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_count.name"
msgid "Amount of paid orders."
msgstr "유료 주문 금액."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_count.description"
msgid "Orders in the following statuses placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account: [statuses]."
msgstr "<i>계산 기간 시작 날짜</i> 이후에 이루어진 다음 상태의 주문이 고려됩니다. [statuses]."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_total.name"
msgid "Gross total of paid orders."
msgstr "지불된 주문의 총액입니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.paid_orders_total.description"
msgid "Orders in the following statuses placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account: [statuses]."
msgstr "<i>계산 기간 시작 날짜</i> 이후에 이루어진 다음 상태의 주문이 고려됩니다. [statuses]."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.active_products_count.name"
msgid "Amount of active products."
msgstr "활성 제품의 양."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.active_products_count.description"
msgid "Products in the Active status created after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "<i>계산 기간 시작일</i> 이후에 생성된 활성 상태의 제품이 고려됩니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_rating.name"
msgid "Manually set vendor rating."
msgstr "공급업체 등급을 수동으로 설정합니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_rating.description"
msgid "Manual rating can be specified on the <b>Rating</b> tab of the vendor editing page."
msgstr "수동 등급은 벤더 편집 페이지의 <b>등급</b> 탭에서 지정할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.vendor_reviews_rating.name"
msgid "Average vendor review rating."
msgstr "평균 공급업체 리뷰 평점입니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.vendor_reviews_rating.description"
msgid "Approved vendor reviews placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "<i>계산 기간 시작 날짜</i> 이후에 배치된 승인된 공급업체 리뷰가 고려됩니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.product_reviews_rating.name"
msgid "Average product reviews rating."
msgstr "평균 제품 리뷰 평점입니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.product_reviews_rating.description"
msgid "Approved product reviews placed after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "<i>계산 기간 시작 날짜</i> 이후에 배치된 승인된 제품 리뷰가 고려됩니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_plan_rating.name"
msgid "Manually set vendor plan rating."
msgstr "공급업체 계획 등급을 수동으로 설정합니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.manual_vendor_plan_rating.description"
msgid "Manual rating can be specified on the <b>Rating</b> tab of the vendor plan editing page."
msgstr "수동 평가는 벤더 계획 편집 페이지의 <b>평가</b> 탭에서 지정할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.returns_count.name"
msgid "Amount of return requests."
msgstr "반품 요청 금액."

msgctxt "Languages::vendor_rating.criteria.returns_count.description"
msgid "Return requests created after the <i>Calculation period start date</i> are taken into account."
msgstr "<i>계산 기간 시작 날짜</i> 이후에 생성된 반품 요청이 고려됩니다."

msgctxt "Languages::vendor_rating.recalculate_rating"
msgid "Recalculate rating"
msgstr "등급 재계산"

msgctxt "Languages::vendor_rating.run_recalculation"
msgid "Run recalculation"
msgstr "재계산 실행"

msgctxt "Languages::vendor_rating.start_rating_period"
msgid "Calculation period start date"
msgstr "계산 기간 시작일"

msgctxt "Languages::vendor_rating.invalid_formula"
msgid "Invalid formula"
msgstr "잘못된 수식"

msgctxt "Languages::show_vendor_rating"
msgid "Show vendor rating"
msgstr "공급업체 등급 표시"

msgctxt "Languages::log_type_vendor_rating"
msgid "Vendor rating"
msgstr "공급업체 평가"

msgctxt "Languages::log_action_vr_success"
msgid "Successful recalculation"
msgstr "성공적인 재계산"

msgctxt "Languages::log_action_vr_failure"
msgid "Errors"
msgstr "오류"

msgctxt "Languages::vendor_rating.calculated_at"
msgid "Calculated at [date]"
msgstr "[date]에서 계산됨"

msgctxt "Languages::vendor_rating.recalculate_now"
msgid "Recalculate now"
msgstr "지금 다시 계산"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_ranges"
msgid "Rating ranges"
msgstr "등급 범위"

msgctxt "Languages::vendor_rating.bronze_rating_lower_limit"
msgid "Bronze rating lower limit"
msgstr "브론즈 등급 하한"

msgctxt "Languages::vendor_rating.silver_rating_lower_limit"
msgid "Silver rating lower limit"
msgstr "실버 등급 하한"

msgctxt "Languages::vendor_rating.gold_rating_lower_limit"
msgid "Gold rating lower limit"
msgstr "골드 등급 하한"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_above_price"
msgid "Rating matters more than price"
msgstr "가격보다 평가가 중요"

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_above_price_tooltip"
msgid "When using \"Common products for vendors\", offer products from vendors with highest rating first."
msgstr "\"벤더를 위한 공통 제품\"을 사용할 때 가장 높은 평가를 받은 벤더의 제품을 먼저 제공하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_rating.rating_ranges_description"
msgid "Setting all ranges to 0 will hide rating icons."
msgstr "모든 범위를 0으로 설정하면 등급 아이콘이 숨겨집니다."

